有冇excel 勁人？求救，可薄酬

有冇excel 勁人？有工作人既問題要解決，可薄酬

識Excel但唔想add你tg

😭

因為工作上，有需要。先要人幫忙

你email講下你遇到嘅問題先
@gmail.com

post上黎問